美股認真討論區 DCCCXXXIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

大戶應該收到風，要錢唔要貨唔玩了

11200都上唔返

推錯post，但是旦

繼續SH

唉屌冇睇兩粒鐘已經連本都蝕鳩埋

唔上嚟心態可能會好啲

廢老又贏契媽

巨硬

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

打機啦各位 兩個禮拜後又係一條好漢

正臭雞

x2, 越蝕越唔捨身走

個巿強到完全冇力跌

到底你個市係無力升定無力跌

好彩早兩日跟波巴入左SNAP put

跌咗3%都叫無力？

入返d brkb算

1700+

下個支持係咪10800？

D所謂支持一吹就散

咁要test先知道

萬一都未穿

穿左

NQ 100 未

琴日睇post見你地個個call fsly,我就put左佢賺緊10%
仲有咩推介😁

有無人留意到DXY轉弱？美國2年同10年債息升勢開始強勁，但同時間股跌、VIX升，似係準備緊下個禮拜選舉完報復式爆升

廢老股充分表示出殘廢價威力
呢啲位入先好講價投sh

VIX 今日晏晝上完36之後就冇上過
有啲奇怪

今日真係9 put 都贏

量化扭曲所有資產價值，唔好現咁諗，好易中伏

我call左nio

想入tan

del app

連登活躍股票月結加權指數 (11月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

有無人可以教下美股點入手，睇完fb話指數開始都係唔多明

連登活躍股票月結加權指數 (11月份）投票結果：

1/ 有效票數：214

2/ 成份股權重

3/ 今晚生效

熔斷 崩盤
PANIC SELL
終極一跌

隔離po叫人睇wsb

你點睇的

amd no

山腰位咩都唔好做

Fsly又領先轉燈

唔敢開 apps

跌呀跌呀跌呀跌呀跌

沽NIO
入NVDA

AMD直落深淵

All in or $ROPE

跌呀

完全冇方向

袁總玩撚袁

AMD 滅世 先行一步

契媽救救fsly吧

完全唔知想點

Twtr做咩事

升唔起玩完

FSLY個底
90
80
70
60

指數升好多咁 咁係啲股就冇乜

TSM

NIO滅世

說好既64底呢

今日唔好穿63蚊，上星期五個底就得啦

下個係54

AAPL 拉升指數

屌 上星期5跌既變成乜事都無

NQ棍棍都咁大碌, 只可以等方向

雙牛假嘅

BTW nio出年話要出海歐洲

支那一統電動車江湖

媽咪麵，螞蟻金服真係上市前燈死左，估唔到係中國政府搞死

老母麵又贏

轉左上星期五63蚊

勁撚到

臭雞肯止FSLY未

NVTA又插乜撚

升返啦

應該好快又會回到永遠的87-90

TSM唔係話120億美國起廠咩 NEWS唔怕舊 炒得起就得

old news is so 唔識串

Tsla想點 俾個方向我得唔得

GRMN入貨

淆底 減少少倉先

過半場再睇

FVRR 仲係－16%
好彩得兩股

龍友又贏

陣間又黎 無敵過山車

正宗鳩fing fing

msft 快啲升230

出方向啦～

成日開局好靚，過兩粒鐘就炒曬粉

如果上唔到市真係突破我一次想像
燈到退場…

但是，事情已經過去了很長時間，在美國建廠的計劃一直都沒有音訊，外界認為，在美國大選之前疫情都已經規劃好了。但是半導體業界傳言，台積電現任技術處長吳怡璜擔任，並且開始2021年的建設。

聾軍發力

前期爬山
後期

笑死

唷 +3.13

vix 都係妹妹下

張圖好靚

袁總又強大了

次次淡友平完倉好友唔接力

似係逃生門 都無力上

就快11200

假嫁部車

仲諗緊加唔加好，佢就開車

Short squeeze又黎

棍升

NIO 想點

升到啤啤聲

好彩彈返

照計大陸撐電動車佢都有得益既

大大力WO

強到

好想入貨 但真係驚冇啦啦又滅世棍

你又賺唔少啦

半倉

Twitter

波巴想睹大選?

都唔撚跌既

甴近平新时代支那特色社会主义思想PORTFOLIO:
ZM：30%
NIO：30%
LI：25%
XPEV：14%
TSLA：1%

牙侵落選 無人會再睇

我空倉咗成個星期有多
vix仲好高

大家都知大陸想推一樣野真係會不遺餘力上下一心咁推

AMD 岩岩已經入左80c 11/20 到MA200唔入對唔住自己

冬令第一天 淡淡做燃料

屌 早走左張ｎｉｏ ｃａｌｌ食少左幾十蚊

半倉，入少少sp 過埋大選

ib NVDA 買10股禁錯制變100股 又-6中左

TSLA上翻400

新星期新Algo

你上星期都係呢句

110%

我睇唔到有力上喎,,,

我都成日係咁
上次賣PINS 打左多個0 沽左10倍 食左個斜波

按兵不動中等待11200

十年低位已過,淡友追悔冇用
E家入仲可以一齊賺

條友玩野嫁 你睇下佢個閪名先 唔洗理佢

早知執NIO 格仔
開市即都可以2% 執到

聽日又崩睇路

ib個預設100股有無得set走

Jd baba 都係準備爆上格

條友成日都講呢句搞到我以為睇錯post

升返晒上星期5跌果D, 好撚癲

早知

Sorry lo

到時入ZM應該仲有肉食 PTON都5%了

差好遠喎

我都想知 勁撚煩 等其他人答

BABA earning 不了

忍住唔好shopping 呀

牙石聽朝又話TQQQ 唔知乜撚野

上星期五 納dee跌3%, 咁都叫升返曬？

有呀 唔記得邊度set
你google下ib default order settings

聽日準備滅世棍

你睇下TSM

比多兩個鐘黎

忍住

我改左做預設50股

thanks 搵下先 以前short QQQ都奶過野

逃生門

未放

ｃａｌｌ左ｎｉｏ ｐｕｔ左ｔｗｔｒ 靚操作

今晚唔入等幾時?

我玩６號個堆

SQ逃生門

聽日

正常黎講, 聽日係出大選RESULT?

支那三車

係啲SQQQ咩環境 輸左幾多

CYRX 由p 巴入貨果刻就頹到依家

個倉震過過山車

有排啦 郵寄票點到2046

入左jd

唔識玩

掉曬d cash 去SE到算

摸頂師

Gel一Gel先
電椅今晚升得好真

個市全面入拜燈概念

麵麵級數

好彩都係入一股陪佢玩下啫

正常好似係

真 手機ＬＯＬ多人玩到呢

啱啱入番啲啲tsm了

SOL 呢，幾時先上返4蚊

唔明手機GAME有咩好玩

無game係會好玩過 用手制 / keyboard 用大mon

預測2.12 有冇睇錯

AMD玩咩

Tsla又碌落山

證明你無企係人地角度諗野

你睇下依家手機驚課金個程度就知

原來係咁... 仲諗住d人憧憬雙11
大陸內部開番晒 生意短期內仍是會有的 睇太淡不敢

AMD你條慒撚 屌你望下你2個兄弟 NVDA同TSM啦

成交得26億

張ｔｗｔｒ ｐｕｔ食曬我ｉｖ 屌你老母 跌２％ 佢升得小小

認真baba臨近雙十一會唔會爆升？

put

唔洗聽日, 盤後都會轉紅

呢個跌浪廢左少少, 幻一都穿唔到

雙十一概念 仲有隻蟻 億升

不過都明, 好似以前GBA NDS PSP咁
一搭車就全部人都玩緊
仲要而家可以課金
以前GBA 一餅帶都要2-300$ 都肯比

大選前無乜人想入貨掛？

年輕人有無反思，點解無追隨p兄步伐孖返1個億螞蟻

GRMN monster

Ostk底部反彈 入左了

TESLA已成CONDOM 個個買NＩＯ 識玩

到時牙P又數錢

Amzn轉燈

雙十一 京東都爽

袁總你走曬未 好弱

今日好龍不過我都係入咗少少nvda
同開咗一星期450 nvda sp
望吓咩料先

乾升要還架

睇埋今晚 鈉dee應該仲有得升

Miss左 應該星五入

11200又FAILED

今日綠燈 咁聽日就難講

Tdoc monster

道指park左春藥

勁 今日咁龍都紅燈

PUT左NIO

呢棍咁大碌

AMZN已經就快MA120

聽晚應該血流成河應唔應該止蝕
啲spac豬成20%

Same

同你地講左太陽能會強大

real estate好龍

sq 已走

舊經濟全部都好強大

入晒課，好跌啦

我一直堅守

free fall

乜都唔做

瀨晒屎

下望幾多

推土機前汁銀仔？

好多人PＡＮＩＣ ＢＵＹ

Biden概念股

啲證券商應該瘋狂賣緊貨？
Sofi唔撚將我啲LVGO轉Tdoc話比翻cash我

我88.x走咗
啱啱85.8入完即刻跌番

MA5

幾時到我發達？

屌你老母咁快倒跌

你啲amd都唔識升

都係頂唔住

今日唔中 聽日都中

垃圾中概

大龍市 兩隻閪a都唔撚升 點玩呀

加入石家莊笑看風雲

Sqqq早走左

綠燈都唔知足

滅世了

Es reaches ma100

納Dee冇力升了 龍軍撤退要快

但可以玩好耐
仲可以同fd交換玩

大選前夜減唔減倉好，驚真係選唔出左動盪居面

今日佢好硬

Jci真係好野黎

道囡接力

撤唔到

一早減左啦

漏氣

我大標普今日風景不錯

ＡＭＡＺＯＮ 係咩事滅世

加油 破產股唔識玩

唔插點買

太陽能到底係睇qqq定dia

都係睇biden算

Amzn就穿3000蚊喎...

Fsly終於升返日

都係買唔起

一陣棍落就好睇

DBVT咁多傻西接貨 定了

Together

sqqq ready

買未日 ？

比到盡佢聽日妹後日咪又係PANIC SELL

join

納期準備跌返落今日未gel既位
要put既快手

睇美股守門員同敗登

龍軍好耐無出動過了

變止蝕師

期指棍棍都好大碌, 撚上撚下

蘋果

MM： technical bounce 大家諗下入唔入大大注了

吾等抱住拜登必勝決心

廢到

今日妹升兼雙殺好唔好

話撚左azure將來一定爬aws頭
aws 呢個pioneer拎左大部份市佔要維持既話難到仆街
system integration個d flexibility應該無azure咁大

TSLA 又上番

講返中文啦呀鬼

出盡奶力 九淺一深

岩先低位個下入左20張call

450 next week 希望唔洗破產

想知點解
azure d野好難用
aws易用好多

超跌反彈

油價簡直係大奇蹟日

e.g. OXY

仆街 大家坐穩

咁勇

畫圖圖

係咪trump win

插咁多都可以反彈 係咪暗示侵侵

發達啦

OXY都上返9蚊

星期5開SP簡直free money

兩面下注 你睇下大麻股同埋太陽能股

今日妹死晒末日spy retarded options
聽日先繼續熔

amaz

太陽能都升
唔通兩邊都贏

走了少少

今日食左兩轉 一轉星期五班人哭喪個陣開

一轉岩先反v

掂 追番晒啲跌幅 可以食花生過大選

Nio d走勢好鬼 d莊控到咁
Tesla正常好多 大盤有指標睇

然後兩邊輸左個邊唔認數 暴動通殺

有冇人仲有kodk

係時候托油價

aapl同amd 比d力啦

莫非係麵神最高指示

tan monster, 俾晒機會各位上靈車

Super

兩邊都贏
係咪即係會有第二次南北戰爭

我睇80會唔會太貪心

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

痴心情長劍巴打

Sell the election result

U 今日既走勢幾CHOK

5點不問價沽

可摸以lunch time之後滅世一次先

收皮啦撚樣
上禮拜五又係你洗晒版叫人唔好買

一見你依啲撚頭 我就開call

又執幾個愛瑪士袋 送俾條女

上唔到事應該回到水?

老老實實 呢隻野到而加仲有咩優勢

有冇暴動概念股

sqqq

好😭

想入oxy

Trump連任然後批貸款 好似係

關product development journey事
例如當fintech咁, 一樣都係大勢黎
個D乜撚春野apple/google/we7 pay 一推出係好多人受 user growth得好勁
但你睇下而家, 一有新既developer, function又多, 可以intergrate其他既tool好多。撚仲有用咩

例如SQ cash app咁, 屌7你而家仲要可以用黎買crypto。
你試下叫we7 pay呢d去facilitate呢d new function
第1, 有撚排
第2, 好撚大工程, 仲要分分鐘可能要restructure本身d野。倒不如直接整個新既

同樣道理, 你aws而家更係易用好多, 因為個product enhance左咁耐
azure 後起之秀, 仲要後台係msft

利申: 9up

多謝提示要j貨

斬手指
今晚9成9假升

位巴打講野錯唔哂的
始終侵仔呢兩日追返老人痴呆好多，個市好chok

又炒番舊經濟

合體做Joe Trump 憲法冇話唔比

jci繼續

道指

槍械股 有得賣槍既股
今日新聞話wmt 有得賣

巴打好準

槍械股

amaz 跌到

brk b星期5 買左

大選後all in坐火箭

ISM製造業指數勁到痴線

GBTC唔揸cash

侵仔就算輸左都唔會暴動既
應該直接南海開波做戰時總統

屌你今日入我都係入半導體算, 起碼影響無咁大

FAANG 跟大市, 危到仆街

新經己成condom

可唔可以唔好衝咁快

AMD跑輸哂大市

Digital ally

沽得未？

Amd同蘋果

想 all in nvda算

AAXN
電槍

今日都係唔落手好

GLD

唔知入咩好

我有一股brk.a 用黎當道指睇

你一日未賣都仲未蝕啊

哦 咁你咪繼續keep到大選後囉

我睇岩 又唔會有人多謝我既

到最後買定唔買 個制喺你到 我俾建議姐

你覺得會影響到你 咪唔好上黎囉

道指monster

V撚到好似假咁, 如果侵侵當選想像唔到會點

有無巴打可以share下點樣hedge聽日/後日好

係咪都係LP 6號QQQ 就算

轉燈都夠膽死

講咁多 得最尾果句有用？

冇乜冇消息都禁chok
唔知幾時先會突然上到105

plug monster

侵仔上呀打柒個老人痴呆

垃圾電椅 nio都勁過佢

plug chok嘔...

18蚊買咗

PLTR 財報好撚淆

有一股twitter,要唔要俾D信念等升番D

Aapl自從拆股之後都剩係識路

都預左係繼續蝕

升唔到就跌落去啦, 係到扮升

納指好廢下

好想all in nvda

amazon準備穿3000

del app吧

召喚暴巴

Ｎｉｏ散水了

垃指都散水了

Fsly 我屌你老母
比返d錢我呀

Amzn咩事

fastly 跳水成功

NIO free fall

契媽開始腳軟

Cls 去完個廁所返嚟 Nio跌到32.9

準備Freefall

NIO人踩人

Fsly龍到轉燈

以為今日會升返日

納DEE轉燈未

契媽出完水了

插插

酒呀!

AMZN穿左超級鐵底

所有SaaS一齊跌水

果然tsla要落山

arkk 入得未

我D PUT 早左入 IV CRUSH 搞到賺少左SOSAD

任買嫁喎

早買早享受,我就遲D先買喇

急回 酒呀

追左sq Nioput了

死貓彈

啱啱又入咗啲

🍎 ↓

Fsly
綠一日得否？

又要轉燈收市

無力插, 一陣又升返, 驚咩

爛果紅燈了

去死啦 twitter

支candle 轉埋色

又跌

Sqqq

DIU NIO彈咩撚

個疫症咁好機會份財報都咁柒

彈俾你加put

105等緊

爛果跌多D啦 要入貨呀

put佢啦

ｓａｍｅ 我仲要玩未日ｔｉｍ

AMZN

等緊103

聽日敢唔敢103

我11/20都CRUSH

排定無壞

笑死 有逃生門都唔走

我６號

走啦 依下又去補今日條大gap

AAPL

爛果WILL TELL U

又係升黎跌

不過做淡做好都要死架喇 預左波幅市

食花生算

少少地買下麵神對家

ａｍｄ個底

彈完

佢今次對家係咩

今日走曬

最多咪賺少幾舊

火葬場 monster

星期五到期
33蚊到價

都係睇定少少
留返隻nvda算

Yay Nio正式滅世

C朗倉+500石

我就係放完呢張 再反手入左張３１蚊Ｐｕｔ

Welcome to 石家莊

爛果支滅世棍大碌D OK？

AMZN頭肩底?

普通料
8月11果日先真滅世

點解

轉返燈

仆佢個街

酒

farfetch....

爛果領跌先
等睇瞓醒個倉紅哂

amd 廢到

11000有support

清倉訓教 430起身執貨

早抖

爛果玩燈制

聽日千升
898

又話轉燈
我買完即刻升

咁早執睇路啊

你仲short緊WORK?

唔講你知 你燈

呢隻妖野當支那股咁炒得 日日破頂扮到好勁咁升左20倍呢轉浪完左下個升浪會見到佢自己跌/不動如山

擺多幾日啦

升番啦。無事啦

有啲想入aapl

好想睇佢滅世滅撚到仆街

support係用黎破的

爛果始終都係爛果

What are you prepared to do?

坐等10800

上次都103 今次點都唔止103掛

讚成.... 黑心都咁話...

依隻野短炒就正，價投？咪玩啦

AMZN 無底

$50肺炎價

嘩咩料

aapl 一轉燈即put
gogogo

PUT撚咗佢，希望佢正常發揮

統計下各位貨同cash既比例係幾多？
先拋磚
50/50

Amzn double top人踩人向下

佢要買晒侵侵同登登啲概念股

大股細股輪住托黎沽另一邊?

今日似係先升後跌

之前有人話穿三千會入
唔知而家仲會唔會

跌到１００蚊接下先

連燈恩物frog

All in SQQQ擺過夜會唔會儲到首期

其實國策要造神，要佢升, 佢股價點都升
就算佢基建要點起都好, 又member club 又換電站又要請勁多人做CS, 佢年年蝕都會有政府保貼。

要賺錢，佢係會升
當然升幾多大家都唔知

望呢個po
Nio滅世
開app望 watchlist是日升幅佢最多

好酸

跌到100 玩玩
80 SH

biden2020

咪就好似垃圾港股3690咁

爛果帶不走

arkq 竟然硬過arkk
明明arkq 第二大持股mtls跌到閪咁

仲要佢aim for high class ev市場 但政策買ev補貼好似40萬以下屌你d車都唔入門檻 其他野比如換電站有政策支持又點 個定位係ev生產商唔係能源股

屌 縮iv

點解今日咁多股升都係負數
一望, 屌 原來APPLE同AMD豬左
A字頭個D今日做乜事?

3690反而唔垃圾佢開發緊另一種大數據同傳統有唔同 有機會搞到另一種生態圈出黎

大跌小回

美帝又又又亡國

Short到佢企得穩為止 點知佢日日送錢

11000support 好硬

媽咪係度都敢買貨

冇錢。。。好想高追DLB

納Dee在令人失望方面從來未試過令人失望

已穿

先升後穿持續左幾多日?

咩類型big data?

個市好勁 完全跌唔落

留錢抽IBOND算啦

廢老全面進場

10800

因為工作要同班撚屌傾計
佢地國家依家真係有班人好忠情於nio 重係咁拉人入會
真係佢既一班用家

只係講錢的話，渣下佢係會賺到錢，但係要升得快過tsla / amzn

我只係分享下所見所聞

望少陣已經miss 咗sqqq 個價位

入親tsla都輸

Fsly 63蚊好硬，應該係底了

垃期今晚會唔會穿就11000?

龍軍今晚駛唔駛又做雞呢

又大回

納指廢到就轉燈

AMZN MSFT AAPL TWTR 都紅緊

amzn < 3000

AMD

等入貨

排30$

龍軍:

買咗半年美股 升升跌跌賺賺蝕蝕
今日呢一刻又打回原形
人生為乜

買股收息先係皇道

ching安好嘛

酒啊

重點 條女

屌 入唔切sqqq

好似有啲唔對路

契媽

走呀
清倉

仲契媽
屌你老母就有

有麵神加持

大家gel完未，滅世

垃dee日日都準時插水

50

本身外賣瘋狂搶市佔你估真係純做外賣一哥咩
背後當中d人既資料 order既習慣喜好 定位 好多野都會收集晒 佢呢一兩年又出旅遊, 電商(比較貼近日常生活既產品) 我估之後出埋娛樂or even其他類別既野

個定位基本上就係要做到日常生活方便化 同埋令d人依賴晒用佢地既服務 簡單講就係aim for日常生活大眾既市場同產品

Why drop

追舊經濟完全無事

避險

vix又monster

依家入都未遲

盤前連郡應該好多人追左

Ching chong

都係完咗大選先再入貨

你就想呀，63硬到咁

龍軍逃生門

有無smart boys 追貨

暴巴：買movenpick好過買美股

大選前輕倉都驚驚地....

琴日追 今日走咗
執左個加大

又要止蝕

追OXY CAT short QQQ 納DEE已死

冇睇一陣，AAPL正常發揮

SQQQ

岩岩諗到點形容 比如而家fb wechat google個d係知道晒你喜好習慣再sell野比你

但3690就係知道晒再sell自己既野比你 仲要貼心服務

聽講咩美團送外賣乜9都送 打10號波都會有人送但唔知係咪真咁癲

成交量麻麻地咁 伏到仆街

個市係咪跌完啦

jfrog 諗緊，走唔走好

NQ行緊蝙蝠俠形態

上星期走左

坐多幾日就10年龍市，走黎把撚

靚野，無理由咁雞

fsly無令大家失望

amzn好抵丫

買ko算la diu

咁佢遲下咪可以獨大食晒成個market?

今晚舊經濟好龍喎

NIO送錢

jpm紅底了

聾軍呃人

仲諗住有機會清埋arkk arkw

我都係

之前有人話都跌到80仲沽等比人拉爆
.................75仲沽?
................70仲沽?

DDOG 跌穿咗88啦

sqqq開車未

好吸引

等睇一棍大既隊穿MA200

Set好哂價掃貨 賭佢大選後爆升

ark又紅

想入ARKK

開盤大棍跌個時想入
好彩無入到 成個saas板塊都好撚慘

契媽又要轉燈

繼續sit out就算了

唔知會有幾勁 將來似係qq+baba mix

輸錢既有無反思點解要100%TECH

要睇baba打唔打得贏，佢放棄打拼多多都要打美團就知個市場大過電商好多，但餓了麼輸過一次，今次睇下螞蟻+支付寶打唔打得死佢，生活呢part一定係贏者全拿

其實預個巿今晚死貓彈，點知彈都無得彈

完場了
可以瞓

等死

靚野浮哂上面

入啦。有買貴冇買錯

咩靚野？

金融股

saas 被深度洗倉

DDOG 其實我有興趣

不過呢D股等佢有返個start up先

伏咗隻jfrog

太陽能

set一注90蚊

會否太勁

Shitttttttt aapl做乜野事幹

係喎 JPM 勁bor

屌 唔怪得越升越有

Cls

死淨契媽Q

越多天災，越叫得多

TSM NVDA AMD

屌，支那d pr真係好撚誇張

QQQ MA100

有麪神加持SQQQ真係冇得輸

trumptrump

原來堅料

下年呢隻野應該點都過600蚊極少數可以買既港股

真睇唔透
決定佢開始升返我先追

真係咁開心,我都去送外賣囉

Gap fill done

麵神唔係買TQQQ咩

跌多棍大大力

我都心動入市

fanng gg即係biden sure win

都ON9 呢D閪工仲有人做先好笑
一陣出事 死撚左都唔知咩事

向上向下都唔容易做
睇你地玩算了

應該係

波巴d call係咪豬緊？

識閪咩我地，呢d叫使命感

後悔當初原來撳少咗入NET

睇埋ER 先加貨

平時喺深圳見佢地多街飛已經恐撚怖

DHL 廣告

係行人路d電動單車周圍飛，痴9線既

SH到過埋選舉 只要出現選舉結果其實都無問題

靚貨跌唔落

離底不遠而

有無人止蝕

AAPL 100MA

美股唔洗止蝕

依家入會唔會太進取
Aapl個價幾靚下

Aapl 紅到仆街，是咪放棄

如果jfrog U
ER 無問題

咁就可以放心咁加其他野了

升又嫌買貴
跌又唔敢入

繼續等下

NIO撚狗

唔入市啦

可能會有多幾個%discount

你都知大戶幾賤格

係到要嚇人

Tsla 397@121k

BYND跌到冇底

SET左100

等多陣平走D SC先

再等多日啦

大爆升

開始想入第一注

adsk 都幾好

但預佢升唔快

想入貨了

慣左高買低賣

爛肉又貴又唔好食晨早要執

唔好，你一入就閪冧嫁啦

要死一齊死

唔好同我講3月到呢家仲未入第一注

any ching watching pton

走先

訓先，大家晚安

上星期一清左轉

賭上癮

大賺印鈔機D錢

有冇人等緊pypl er

AAPL , BYND 都100天線
想入貨了

VIX 出奇地唔升
會唔會無終極一插

一日千升得去邊

講緊dc d人 人人自危

又揸槍 又暴動

個市又撚狗

電動輪椅究竟做緊乜

Which one sin

TTD好吸引

好想入amzn

道指硬咩頸呀,死落去啦

唔買等幾時

又要試day low

早買早享受

+1

準備再探底

美市下行壓力強大，可能是對4/11大選之不確定性

Zm咩事 想入

遲買平幾舊

想買

覺得深圳變返90年代咁

撚狗市

TTD是什麼的公司？

垃指硬到

youtube幫到你搵答案

平時3點半大棍會唔會變4點半？

淡友嘅快樂唔單止係賺錢
而係賺錢+睇人冚家剷
好友係體會唔到

MA50了

SQQQ TQQQ都唔岩價 咩玩法
今日個市vol唔差

APPLE有MAC發佈都幫你唔到 又要送公司股價一程

大麻 石油股升 科技跌跌地 咩玩法

SQQQ同TQQQ都跌緊

呢家玩到連發佈會都要出DLC

屌 又想跌多獲？ 有屁就一早放啦

sqqq 能否轉燈?

BUYBACK都死
睇下INTEL 你部電話再咁做唔好都死 我係IFAN都覺得冇120HZ MON 同屏下/開關指紋係敗筆 同埋應該有更多用家覺得唔方便既野佢都唔做

GRMN唔差

納指gg

下星期穿 90 先入

Tsla硬撚到

壓完彈弓

向下射

水退時就知tsla有鯊魚泳衣

阿媽爽熔多日ok?
想入貨

Apple glasses

垃期跌唔落

有麵神唔怕

Amzn jm9???

One more thing buyback

ba

One more thing - Steve job 其實無死

似有人操盤

U彈返上98
會唔會上100架

唔回賺感覺好似5號仔唔派息

又要等到4點先肯出方向

long XAR

都已經低過400跌到要走都走晒

個市咁弱，應升唔升

Tsla個底應該係380咁上下

Zm又穿

sqqq 轉綠了

滅世

正一垃指

tqqq

又要估下起身之後無左幾多身家

Fsly

果然熔

Set價買野先

穿左 龍友快走 我掩護

RED RED RED

垃dee準備轉燈

垃圾

Fsly最後上車機會

Sq張日圖好靚

ZM

熔吧！

清左倉可以溶啦

黎多次溶斷派對係咪要針

目前黎睇3月市底幾強

QE下熔斷
大家會幾恐慌

熔得

跌咁少 totally no mood入貨

冇事喇升返啦

麵神果然有料，SQQQ fat fat la

個巿強到

聽日起身果時PYPL唔知會跌到點

SQQQ大升了

Vix唔跟升

契媽都坐緊怕咩

10@521

Fsly比大市禁住

最後入市機會

係

今日先清？

今日個市都幾悶下

來溶斷派對

即刻比d刺激你

一日升一日跌定律失敗左

變左即日升即日跌

麵神又中

一日未收市都可以變

有麵神話要入晒侵侵同登登嘅概念股，點會唔跌

繼續跌呀

569坐緊
輸少當嬴
求升返多d先

下次咁跌法真係每樣都走d好

pins無走轉真係跌眼鏡

ibhk 個mobile app 點睇到隻股自己之前嘅買入同賣出價?

TSLA有冇咁撚硬死都唔變陰

邊個贏左都會求鳩期作個原因推上去

中概股升美股跌代表d乜

Amzn amd跌撚到我懷疑人生

大佬佢輸左個大市成個月咁濟,跌又跌得多過人, 升又升得少過人,今日硬番一日半日都唔得

國家強大

代表china joe會贏

Zm?

SQQQ 就嚟賺一蚊

又地心探險

爛果108鑽石底？

AMD真係廢架wo

WMT先係神股, 無論個市點升跌佢股價都係成個活化石咁

即穿啦屌你老母

Fsly今日好勁

條仆街好硬

穿過好多次又補返底啦

食撚左偉哥咁

呢隻野當TSM咁玩就得
新手場

等大巿扯佢落去

SQQQ放唔放好 有麵神加持

等緊

熔緊了

我都想知加持效果有幾耐

VIX狂升 係咪要跳樓啦

麵神似係燈到聽晚冇總統

Eric Subrah Yuan

人地neutralize 做美國人果陣用印度名做middle name 都唔keep 返終蟈本名

電椅盞紅燈壞了？

過40先算

就快1.2

咁唔好，我賺少啲侵侵贏得唔得

枝棍攝牙罅都唔夠wo

今晚咁靜

我都想侵侵連任打boss

走埋隻青蛙

做止蝕俠

跌0.5%

油價不動如山

市值蒸發速度

唔係好信靚野會係er前咁洗倉式下跌

契媽（2倍做好納指）

好靜

入左紙申請入石家莊

which?

5字頭入zoom既巴打轉左身未
猿總

國安法拉佢啦

one TWTR

其實佢想笑twitter唔值錢

條友識條春投資咩

等佢變臭閪就係加貨之時
btw你啲圖好正

jfrog比好多次機會佢 ， 無限咁跌

有冇人用ib

道指個衰仔越跌越有

綠有春用
逐隻睇你就見到
大部份妹左好耐都係果一兩個價位升唔起

覺得ib 頁面好難用

好似得avg price

sq 好似幾抵玩

[每日一J] CARR唔錯

D人名完全唔同晒

全世界都等緊大選結果
到底係great again定亡國呢

可以準備買買買

GAP都唔錯
但連郡只玩科妓股

入SQQQ？

想問下納dee 發生咩事呢

今晚石Sir訓醒未，想入班了。

連登初戀，處女銀河

一頁入面得幾個認得。

連郡唔興揀一啲靚嘅舊經濟佔~20-30%護倉
CARR幅圖真係超級靚仔 肯坐一定有好收穫

連郡︰舊經濟=廢老
但係菲比斯一直笑緊大家

進攻就係最佳防守

好撚多新人 不過算啦

有幾隻科技野iv同成交縮得好勁但係都慢慢爬緊
好事來了

冬令開市都就訓教，入紙小西教好過

準備買嘢

岩

saas 真係跌極都仲有得跌

早d訓

Take care

NOK無限跌

納Dee冇底

NIO呢一棍。

隻青蛙係咪要drop to zero

沖緊落山

美帝亡國討論區

上星期五撈貨巴打，今朝仲笑人地

宜家唔見啱人

drop to zero

打咗陣曲返嚟
原來已經紅曬

反思緊，貼解大市將大跌pins點解唔走一轉咁 固執

一波低過一波 可唔可以直落

nq

amd 想點 就黎hold唔住

盤前Gel魔咒

開市唔決段斬 青蛙同arkk arkw

宜家震過貓王

準備聽人入市

爛肉

今日支4hr棍仲大過星期五個支

放左加埋short
但係50%hedge 頂唔順100%倉

咩都冇買
安心睇大選

宜家個倉輕到 到時大大地補返失去嘅

轉燈

真係應該斬契媽系

驚

契媽今年升tsla sq

我都仲有ARKK。清淨佢。

大家ready 暴跌未

坐穩啦 個離心力好勁

第一站10600

等埋我上sqqq車

sqqq 向心力都好強

道指仲係綠燈

所以應該斬左先

U跌穿95

今年最大隱憂係，萬一trump真係輸咗，唔交還權力

所以無大戶行先，我唔敢出手

U 幾錢入得

一齊坐到佢升啦咁

電動輪椅守得住

佢似輸咗會打官司

tsla唔係收陰咁on9下嘛

契媽發力落83未

唯有係咁

我諗住清下， 等做C朗時無咁大壓力

85收

唔知

trump 輸

全世界都輸

Make SQQQ great again

已經暴跌咗

今朝gel 頭潛水中

慶幸100個時清左半
但amd令我好傷感

amd實會上返去
真係唔使怯

宜家搵股 要好嚴格先得

time cost都係錢
不過我都唔驚佢唔升

而家入貨唔等聽日係咪好傻豬

諗左陣清唔清 最後都係照坐算

真 靚er都唔代表乜

唔一定

唔差在等多日啦

adsk 幾好
ddog 如果跌得停，我都視佢為好

再睇

等佢地有start up先評分

靚er嗰堆growth stock會係最先反彈嘅market leaders

DOUBLE BOTTOM?